【美股戰報】爆貿易戰憂慮加劇 道指曾挫逾300點

美國白宮經濟顧問主席科恩請辭，全球爆發貿易戰機會升溫，拖累美股周三早段下滑，道瓊斯工業平均指數曾挫逾300點。

本港晚上約10時33分，道指曾跌312點，報24571點。標普500指數報2715點，跌12點。納指報7344點，跌27點。美匯指數偏軟，報89.541，跌0.09%。
歐股尾市個別發展，英國富時100指數升0.2%、德國DAX指數升0.59%，法國CAC指數跌0.13%。追蹤整體歐洲股市表現Stoxx 600指數升0.01%。

過兩日就消化到

唔洗兩日 過多兩個鐘就倒升

連埋個早餐一齊消化